術數宗教, 你問我答(2)

每逢亂世, 就好多人會尋找術數宗教方面的慰藉, 小弟對於占卜命理都略懂一二, 希望可以幫到大家解答術數宗教方面的疑問。照舊呢個POST唔算命唔占卜的, 有呢方面需要既可以係連登找其他大師, 或者有機會再開專門既POST幫大家。

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

Iamgay 巴打係咪神棍嚟

唔識佢, 佢有咩事令你咁覺得。

唔知呀 覺得佢講野奇奇怪怪 少少故弄玄虛咁

有冇聽過海地巫術
佢地有honey jar sour jar咁既野
用sour jar黎搞鳩林鄭有冇用

追左兩三日法術巴打既POST
入面有提到比其他法師搞
睇電視又有搵個稻草人黎落降果啲嘢

想知一樣嘢
如果有個法師同我三唔識七
無我既任何資料
有冇辦法搞到我?

有

冇咩點留意連登既術數POST, 有冇具體事件, 可以俾術數方面既意見你。

冇, 因為行緊運既人百邪不侵, 而佢行衰運時已經收左皮唔駛你搞。

有, 所以好多話要八字先搞到你, 唔好亂俾八字人是好無稽。但搞你做咩, 三九唔識七搞一搞你, 代價之大不如找人打獲你好過。

冇睇內文, 有咩想問??

想問戴水晶瑪瑙個啲係咪真係有用 有啲想戴

佢地同玉一樣，是有能量的石頭。但最易為人體吸收的是玉石。所以古人多戴玉。睇你是為美觀定為功能，如果是想要能量的話，戴玉會比較好。水晶多是用作法器之用，貪佢能量放射較強，但放人體就有所不宜了。

中共幾時亡黨？

咁點揀一啲適合自己帶嘅玉？

人有人既氣數，黨有黨既氣數，起碼唔會是相傳既下年先。

2022年？

對應番你體質。剛強人帶柔玉，如和田玉。柔弱人帶剛玉如翡翠。顏色視乎體質，肝弱帶綠，水毒婦科病重帶紫。重要是能量強弱，呢個就冇法教你點睇，因為每個人對能量敏感度唔同。

我都希望是咁，可惜唔係。

2022年刁種唔知會不會落台，會不會有大鑊野發生？

按值年卦中國由2018開始要黑十年。而按年計逢庚子必亂嘛，但亂又唔代表亡國。

佢好明顯開始行衰運喇呀嘛

邊度可以買到有用嘅玉 ，求推薦

林鄭未是丫。睇佢上鏡既相，仲未是很惡劣。

我都冇咩推薦，因為我都冇在出面舖頭買，唔知邊度既品質好。寶物都要睇福緣，隨緣即可。

明白 感激你

想問多條
香港除左黃大仙仲有咩廟係有真神
其實係咪好多已經得番個殼

清真寺

志蓮同逢迎還好的，仲有修行人，其他就不予置評了。

其實八字有無分早子/晚子時？
開個朋友嘅盤，睇咗好多個網時柱經常不同

冇研究，因為冇大用。

我幫人算有分早子/ 晚子。不過有時實際出生時間同記憶時間有出入；呢個就要驗盤。

教八字老師話奇門遁甲有好多種
上網搵唔到有 source 詳細簡介
求詳細介紹下

對象呢家嘢係咪講緣份 時機一到就會出現

奇門我都冇咩研究。因為算命我用8字紫微。占卜用易卦。冇咩特別接觸奇門，因為都是占事的一種方法，冇話特別厲害。

是，有人宿世多與人交集，今世善緣惡緣咪多，有人交集少，今世相關緣份咪少

信唔信吸引力法則
係咪正係可以諗好野先會WORK?

易經有講方以類聚物以群分，所以吸引力法則是存在的。但吸引力法則唔止是行為，而是心念。心念唔是要止諗好野，而是要停止不良的心念，初步是由惡轉善，慢慢再由染轉淨，咁做人就會輕鬆同快樂好多。

有冇學過佛學

其實有方法破一個人既運
不過太仆街

紫微同八字睇既係咪兩回事

冇學過。因為佛學佛法佛教是三樣野來。學而不為是無意義的

冇。因為一個人既運是佢既境遇，好運是消福報，壞運是消業力，都是佢宿世帶來的，冇得改變。坊間成日講咩借運轉運，先不論真假，但佢地聲稱的原理來來去去都是講緊能量，所以勿誤會，冇咩破唔破人運。除非佢自己做傷天害理既事，加速折損佢既福報，否則冇人可破。

唔是。只是兩種解讀工具，準既話睇出來結果是一樣的。

即係仲有更惡劣等緊佢

想問今生既苦，係咪因為上生作了惡業

都係果句
可以破

你搵到既咪去做。唔駛問我。

是丫，前世因今世果。

咁如果今世能力低係因d咩呢

掉番轉, 應該講邊方面能力高, 就是是你宿世有做過相關既累積。但你要明白唔是個個上世都是人, 有人是畜生道/ 地獄道. 餓鬼道投胎過來, 咁咪會帶有相應既習氣。

咁我抗壓能力低，有精神問題係因為咩
好羡慕d成功人士，雖然我係表面上都唔係差過人

又要扮識又唔做，係識就做啦

個fd成日口臭得罪人
佢最近帶咗好多水晶手鏈
你覺得有冇用

佢心念也要變變吧

呢個是心念問題，一切法從心上生。對順境你貪著，對逆境你瞋恨，久而久之自然是負面情緒。一切由改變念頭開始，運好是前世修福多，今世運唔好咪努力存善念行好事嚕。

冇。反而會仲衰

點解啊
我覺得有用喎，可以辟邪，我有戴紫水晶同黑曜石

工作上既逆境我真係面對唔到

學8字應該用邊本書學好

出世到而家行衰運冇一件事係開心，好運幾時先嚟

自殺重頭來過係咪其中一個解決方法

水晶是有能量的石頭，你戴係身佢當然會散出能量對抗外界的磁場，如果果位鬼道眾生接受唔到既，自然唔會行太近。但問題有兩個，第一佢既能量是人體不能吸收，即是話你冇事冇幹去帶佢反而會擾亂你本身的能量。第二佢是講野得罪人，又唔是辟邪。

都唔是連登多，是社會不重宗教，自然精神生活空虛，當社會一亂，或者面對逆境，自然會爆發。

邊本唔重要。初學既書最緊要令你睇得有興趣學得入腦就得。理論既野隨住你功夫提升會不斷演進。我當年學八字是睇雀橋命理一套四本。

自殺你會留係果個地方，每7日loop一次自殺過程直到你搵到替身為止，點都好千祈唔好試嚕。

呢d好民間傳說feel

替身意思係？
其實好多事係咪整定左，冇得改變

替身意思即是宿世同你有仇，然後佢又咁岩經過果個地方，又咁岩佢又行衰運，又咁岩到佢做出輕生行為。
你今世的境遇是你宿世帶來，即是我今年的收成是睇我上年勤唔勤力耕種。呢個就是所謂的整定。但整定亦是你自己先前做落的。如果你想改變，咁就要做三種怖施，財怖施得財，法怖施得智慧，無畏怖施得健康。
至於你話宿世積怨，今世來害你，討債的，你只能夠接受，不受不受還需受，你心態好，咁你雖然會遭受逆境，但逆境的苦你就唔會受。

我又一排運氣差去放生，念佛經，點知運氣仲差，怕左唔諗

我覺得六字大明咒都文殊普撒心咒都有效驅走負能量

你今日種野都唔會期望聽日有收成吧。你今世壞運曬宿世帶來，都唔會期望念幾日經，放兩次生就改變吧。所以加油嚕

謝謝因為我見好似坊間啲書本本講法都唔同咁，所以就想問下邊個好啲

咩咒唔緊要，咒語既作用是幫你攝心，你念咒/ 念經的時候一心不亂，將心神定係咒語經文上，自然妄念少左，妄念少左自然對身體耗損少左，是咁既意思。唔是咒語幫你驅邪，而是你心念由惡轉善，自然百邪不侵，就算有怨親債主來，亦可以憑你善念善行同佢調解，或者重罪輕報。所以唔是咒語幫你，是你幫緊你自己。

點解d怨親債主要你妒忌，僨恨，不安，擔心，貪心。

財怖施是捐錢。法怖施是教人智慧，例如講經說法。無畏怖施是幫人於危急，例如放生一類是無畏怖施。
墮胎即係殺人，子女四種緣，還債/ 討債/ 報恩/ 報仇。你一墮胎殺佢，恩情變仇恨。仇恨就恨上加恨。十之八九有怨靈跟身，影響佢健康。
家人不合有可能是宿因。但點都好都要孝順，不孝之人下世既下場好極有限。

你傷害過佢，佢味傷害番你。傷害唔到你，睇到你仆街佢都開心。反而你善念善行，佢會有愧，而你惡念惡行，佢巴不得你衰多兩錢。即是你睇新聞，警察行衰運你會唔會同情佢？

明白。咁點解要令人淫邪變態？

佢哪來咁大能力。是你宿世帶來既惡習，今世又唔識節制改變，有能力既咪順水推舟，冇能力既咪睇你沉淪。冇得怪別人。

我一軟弱，佢哋就呢搞我

加油加油, 要靠你自己, 戒打J, 身體能量會提升, 對你人生都有大幫助!!

墮胎咪即是人為流產, 佢不能夠正常出生點都會有怨氣, 分別只是誤殺定謀殺。我唔清楚當時情況判斷唔到。但無論點都好, 都建議你每逢清明重陽, 去做附薦, 都會有用。

同人玩係咪會好d？

一樣, 邪淫點都是傷身。

對於拜佛拜太歲你點睇

無論拜佛定拜太歲都好, 都是透過呢個行為, 令自己生起謙遜的心, 放低自己既貢高我慢, 行為是表法, 內在是心念的改變, 呢個先係重點。

殺攻身係咪容易撞鬼？

hi 唔知問咩好 不如贈我兩句?

唔是丫，八字睇呢d都幾複雜，好難三言兩語講。

加油！

好奇問 咩類型八字適合撈偏或者走法律邊緣

其實你係咪神棍？

呢個冇定例，因為撈偏同佢犯法是兩回事，撈麻雀館你當唔當撈偏，當差但臥底當唔當撈偏，係8字上已經是兩種命。所以範圍太闊。

神棍會話你聽佢係神棍嘅話，仲邊度有神棍

真正犯法既 江湖大佬 做賭起家呢類

hello

點睇做鬼可以報仇呢件事?

做人果陣, 好多人根本冇辦法報仇
甚至連為自己爭一口氣都唔可能.

但係死左, 可以返黎搵仇人?
又可以彈出黎嚇人?

從呢個角度睇, 係咪做鬼爽過做人?

運起伏夠大，用殺既八字會容易向呢方面行。

做鬼都未必可以報到仇，首先當人行緊運，鬼是吹佢唔漲的。只有當人運衰，鬼先可以興風作浪，而且就算是報仇，都要視乎能力大小，整得死人既是少之又少。呢個同人一樣，你能力不足一樣是吹佢唔漲，即是話你做人福報差自然被欺凌，做鬼福報差都是被欺凌，呢個人鬼同理。
但做鬼慘在你長期衣不蔽體，食不果腹，長期飢餓，而且鬼一日等於人一個月，長期不能脫離苦海，呢個就是苦果。所以做鬼點會爽過做人，是咁爽就唔會叫三惡道。

人死左係咪就變鬼等投胎
其實一個人未死，可唔可以部分已經投胎，三魂七魄走左一部份咁

唔是，人死左除左升天道同下地獄，另外往生既果位中人會即是投胎外，其他一般都會有段中陰身時期，最長是49日，其間根據你生前所為，決定你去地獄道/ 畜生/ 餓鬼/ 人道/ 天道。所以人死左唔是變鬼，鬼是已經投胎的產物來。
三魂七魄係死後49天內會依次離開身體，所以佛道教都會建議人死後唔好即是移動遺體同火化，就是因為三魂七魄未有咁快走哂，佢仍然有知覺。

想問出殯破地獄 ，同係道教寺廟既超幽法事有咩用？
兩場打齋用左好多錢
猶其是係寺廟既單清法事，好大陳象，其中一場係道教寺廟個主殿搞，十幾廿人。

請問婚前屌西會唔會落地獄

因為念經拜懺是有福德，所以所謂超渡法事就是將生者的念經福德迴向俾先人。因為佢地念經是因為先人而念，所以先人可以享受到部分效果。但念既效果有多大，取決於打齋果班人既修為，佢地愈是心地清淨，修行層次愈高，念既效果自然愈大。
但一般呢d法事自己都做得，先人死後，親人為佢齋戒，每日念經迴向，效果更佳。

唔會，邪淫多做鬼。

咁姐係三清法事同單清法事無咩分別？

冇分別，功效大唔大唔是睇名頭，是睇念經人既修為。

我見打羅天大樵，d道士攤係地成身震曬，係咪真係有嘢上身？

香港今次結局會係點

有真有假。但又咁講，真係上左身又點，冇大用。

件事2月4前會完，但下年會更衰。

世間咁多宗教，點知邊個係真
而我感受係每個教都有神力，都有力量

無論佛/ 道/ 基督教/ ec蘭教，有邊個唔是教你行善積德，所以都係真的，唔是話信佛既就否定其他宗教，反而導人向善的更加要讚嘆。

點更衰

表面既衝突會停止，但暗地裡駛橫手既情況會增加

再放長睇呢 會唔會成功有民主

有冇民主都好，整體都是不斷向下，但點都好，香港始終有多少福氣墊住，衰唔哂的。

樓會唔會跌啊

冇占過，唔知啊。

我驚經濟越來越差，樓就越來越貴

台灣大選結局會係點

Hello 係sir好耐冇見~
我好似每次見親你都係同你講好耐冇見
不過今次都真係好耐冇見喇
經過見你開post 即刻login同你打聲招呼~

如果術數睇到一個人既人生進程既話
咁亦都可以睇成人其實都係跟住一個劇本走啦
咁如果有個人佢既劇本係要做一個大奸大惡既人
佢作奸犯科好多事都係跟住劇本走
咁其實係唔係唔應該怪佢呢?

我都想問呢個
d人話陳同佳果d 典形惡相
其實係咪冇得怪佢 又係佢既緣份溝到個比綠帽佢既女人

我都唔知。呢d占來做咩

你好你好！多謝支持

呢個問題都好多人問。但其實今世得人身，即是你唔是純善純惡，因為純惡你已經墮地獄，純善你已經升天。做人是善大於惡，但中間又有人惡比較多，有人是善比較多，既然你有善有惡，但你選左惡果邊走，咁點怪得人呢。

用術數角度睇，佢果年有刑傷官非之象，但中間佢可以是過失傷人/ 蓄意傷人/ 蓄意殺人/ 甚至乎前線勇武都可以有相似既像，中間就天差地別了。

所以無論任何宗教，都提倡戒律同教育，目的就是唔好俾惡既種子有成長空間，有惡因無惡緣，自然就冇惡果。有善因有善緣，自然就有善果。

點解死左之後咁執著要投胎

點解成日聽講有啲鬼要搵替身

係咪已經冇晒七情六慾 個人想法

淨係得返本能反應，即係好似人肚餓一定要食野咁?

因為呢個輪迴遊戲就是執著而形成，當你放低執著，外間境遇唔會牽起你一絲念頭，咁你已經脫出輪迴。所以因為你有執著，先係輪迴之內。至於投胎去邊，亦是你自己揀，你既種子庫有齊咁多道既種子，亦有佛既種子，你貪戀財色名吃睡既，咪幫餓鬼道果粒種子灌溉，你清靜平等覺悟既，咪向佛果粒種子灌溉，你向邊粒灌，自然果粒會開花結果，都好公平。

要搵替身既鬼中都是橫死，橫死其中一種就是自殺，而要搵替身既狀態叫中陰身，即是死左又未投到胎既過渡期。而鬼是已經投左胎，兩樣野來。至於搵替身既苦況可以碌番之前睇，所以千萬不要自殺。

對前世今生有冇研究

純為美觀會唔會比佢啲能量影響到

反而想問太子站咁多人拜仲要係真心拜 會唔會形成左啲力量 類似神之類嘅野

想問黑警會唔會有報應？會唔會落地獄？

遊魂野鬼一定有

咁人死左係咪一定要做鬼？

落地獄同做鬼唔同？

呢啲我知 但大眾心目中拜緊果位/果班死者呢 會唔會因為咁多人拜而有更多力

你為美觀就美觀，唔好諗能量了。客觀當然有影響。

唔會。太子長期供一堆香火衣紙，咪一堆眾生係果度開大食會。

呢個世界做咩都有報應，因果是不能避的。

唔是丫。人在生的心念行為決定你死後去邊。貪戀財色名吃睡等欲望既落餓鬼。瞋恨，犯大惡既落地獄。愚癡既落畜生。下品十善做人，上品十善上天。修超大十善，但仍有瞋恨傲慢的為阿修羅。所以唔一定做鬼的。

咁你點睇太子站愈起愈多野 關唔關玄學事？

咁做鬼點先可以練到好勁

阿修羅係咩？